其實呢個女仔係咪玩緊我

之前識左個女仔，第一次約佢出黎食飯傾得好開心。一個完美既約會係會有follow up，嗰日之後我地都繼續傾電話whatsapp ，仲話之後約出黎去邊去邊玩。我自以爲完美既開場，點知未到中場就變成垃圾。之後隔左一個禮拜佢去秦國旅行，但中間幾日開始佢啲態度開始變，會隔幾個鐘應一兩個emoji ，講講下我都已經無mood 再講野。而我唔聊佢佢都唔會同我講野

其實條女是咪玩緊我 其實佢係咪收緊兵

利申小弟行年32,個女仔細我7年

兵

出次街就以為人地對你有意思會唔會諗太多

就算佢有意思，之後唔理你可能係覺得你唔夾呢，未必係玩你

咁就算做唔到情人，都唔需要態度變到咁掛，做個朋友都得呀，最奇怪係啲態度轉變得太大，我一時間真係難以接受

自問都慣同女性溝通，但呢個妹妹真係令到我摸不著頭腦，點解會變到咁

女人唔岩就決絕係好事
好過係度flirt 你到時傷仲多

以我既經驗，通常香港女仔都唔會剩係同你一個傾。可能有幾個男仔，佢發現有其他男仔好過你，而且又曖昧緊，所以佢唔想再繼續浪費時間係你身上，咪hea你囉。有時候要諗點要覆你，的確令佢幾苦惱同浪費時間。

秦國

應該係覺得唔夾又廢事俾假希望你

我都係咁安慰自己 有時拿拿聲搵過第二個好過，我都32，要搵就要快

最弊又唔係唔夾，我地由第一次約會到之後嗰幾日係好似一對曖昩緊既男女咁，講啲野又sweet又懶係關心對方咁，同我之前追我d ex 一樣pattern ，係今次連自己衰咩都唔知，真係好奇怪

賽後檢討咁睇，我都傾向呢個可能性，或者可能個男仔係同嗰一班一齊去秦國既frd 入面

你以為好開心下話
上次約過件冇禮貌既騎呢友,出黎任何柒事佢都做齊
禮貌上頂完餐飯 仲係咁whatsapp 我
齋覆emoji 佢都get 唔到仲係咁約
佢唔知自己柒仲以為我覆佢等於冧佢

各做各水泡姐
搵到新歡咪唔理你囉

其實比個細我咁多既女仔搞一搞我都覺得自己幾柒，我既人生閱歷都多佢咁多但個情緒係比佢牽住走

我頂唔順block 佢佢仲話我肯定識第二個
事實佢真係好撚騎呢

好多女仔都係咁，一唔夾就頭也不回，大轉變

咁我都識好多gentlemen skill 既
如果佢一開始emoji 我，我起碼知道即刻停手止蝕走人啦，喂但係而家佢係同我出完街之後再曖昩對話左幾日先emoji 我喎，真係好難捉摸喎大佬

我屌你老味女人嘅心思真係好撚難捉摸

真係好癲，可以變得咁快咁大，而家啲後生女真係好勁

真係好難，你一開始拒絕我就算啦，大佬而家你搞足我幾日再拒絕我係咩意思

真係連自己衰咩都唔知，其實我諗都冇咩衰掛

如果個女仔唔係情竇初開
根本所謂gentlemen skills 同曖昧都唔會對佢地有咩效
你係咪講野過份咗嚇走佢你唔知先

其實食飯flirt下係有好感
但有無諗過唔止對你一個有好感

加上人地去梗旅行
玩緊浦緊唔會下下同你報到
等佢去完旅行睇下點啦巴打

利申
真絲

我都有諗過係咪我有咩做錯左，但我又諗深一層，如果我有嚇親佢，咁佢之後嗰幾日仲點解要同我講曖昩野？果幾日啲對話係雙向嫁，唔係我單機，佢都有講左好多sweet 同關心既對話

已經去完啦，都冇哂消息了，只要我唔聊佢，佢亦都冇搵我成個幾禮拜，其實我知道呢位女士已經無行了，但都想賽後檢討一下啫

唔排除其他巴打講嘅漁翁撒網

不過之後幾日曖昧唔等於佢覺得好夾
可能佢未諗掂就拖幾日先

又或者佢去秦國嗰陣你有冇係咁揾佢？

仆街未睇年紀我以為自己開 post
我細過樓主你, 個女仔都細過我
又係好地地喺佢啲同事面前默認我做男友
但過咗幾日開始hea覆
然後一直冇搵過我
差唔多成個月

之後我上網搵過好多文章
又問過好多朋友, 有男有女
先知道佢係曖昧過之後
忽然覺得你都係唔適合佢
大家又未正式拍拖
因此唔需要同你解釋咁多
所以揀無聲告別
基本上你已經玩完
雖然知道結果係點
但我仲未接受到
而家努力走出陰霾中...

同埋可能係當你持續關心佢，越行越近佢先覺得都係唔啱feel，所以調頭走
雖然呢種可能性通常係發生喺更年輕嘅人身上

就係佢去旅行頭嗰3日有主動搵佢，問下佢有咩好吃好玩咁，但到第三日已經變左單字+emoji 回覆，佢返黎之後都繼續keep 住咁覆法，我就知道已經去到尾聲

似係，更年輕的女性都是憑感覺行先

『態度開始變，會隔幾個鐘應一兩個emoji 』
其實已經可以算數

一齊都要睇定啲，唔駛咁認真，更何況未一齊？
細你7年，姐係25歲，呢個年紀嘅女仔大把未玩夠或者大把choice

佢去旅行你有無不停搵人又話人唔應先？
有時有啲男人會係咁chur
好老實好感完有時玩緊比人chur會好無癮
加上未一齊下下交待又會覺得煩

其實說穿了不過女人心海底針
有時感情感覺控制一切
無得用常理去解讀

加油啦巴打

巴打，未開始就唔洗咁sad既，但要知衰咩下次唔好衰多次囉，好似我咁衰咩都唔知就唔多好啦

同意，廿中的女仔仲有大把青春，睇黎我都應該target 返同年女士好啲

有更好的

講真，溝女咁多年，其實自問都拿揑到何時應chur何時應放，所以我問啲野都是好基本自由發揮你想答長短都得，但佢長期keep 住應單字，就知其實叫我收緊皮

又未必去到同年嘅
個人意見，27歲左右個人都開始定落嚟，已經差好遠，唔一定30歲以上

不過其實佢都算好女仔，通常我約會都會揸車出去，有意冇意又講下自己買左樓咁，但如果佢咁都無回頭，表示佢都唔會睇得物質太重，都真是一個好女仔，希望佢真係搵到佢的幸福啦

呢幾點我真係好同意呀，睇黎我道行真係未夠，比返個妹妹玩

連登有愛 同各位清傾完之後舒服左好多，又可以期待下一個桃花運啦

應單字hea應係想你知難而退
下下要已讀不回就無謂啦

雖然我認為係啱feel
鐘意嘅係可以有情飲水飽
有無車有無樓有無型所有嘢都唔會影響
但巴打你講到自己咁好條件
咁你就慢慢搵直到個好嘅到個為止囉

等你下次好消息

個人認為佢見完面隔幾日先冷淡你
係廢時一見完個日即刻唔覆你 好現實咁 等自己良心好過啲

所以唔好太上心，下個更可愛
揾個定性嘅女子更好

屌，我係女人，最撚憎你呢類人
條女有d 骨氣實覺得你好討厭
仲未知自己衰咩，仲話人玩你

感同身受，不過我係絲...
出過幾次街，都發展得唔錯，突然間有一日佢就開始淡落嚟，話節奏太快，要較慢個節奏... 結果由大家密密地text message, 去到最後隔12+鐘頭先覆對方，我就知我要及早抽身，止蝕離場...

不過我明嘅，有陣時都想自己死得明明白白

秦國始終唔係太多發射站 如果穿越得太密起站好易被發現

有無諗過人地有法拉利+豪宅仔追？

Sd公仔hea 9你

見得果一次, 做咩對佢咁好
做下自己嘢, 增值自己仲好!

溝女最重要知難而退

其實點算唔chur?都係平日send幾張日常生活snapchat比佢

未開始就咁sad, 拍到拖但分手 你咪不得了
其實個女仔點識？ 係同事成日見所以你先咁？

我俾條仔搞左成年都係咁啦 幾日算得係啲乜

應該話撚左成年 好似撚狗咁

去旅行真係唔想覆機

對你有好感=唔chur
對你無好感=chur

屌 32歲仲on99咁。
wts約出街，
唔得就打電話再約多次。
約都約唔到就基本上bye鳩bye。
約唔到既話，係wts傾撚到老公老婆都冇撚用。

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

講得呢句都係衰太有自信

去旅行唔想拎住手機都好正常 況且如果有朋友係身邊成日拎手機出黎好唔尊重

睇嚟係你個樣出咗事
就算你揸靚車 住貝沙灣，但你八兩金嘅樣，真係byebye

樓主本身拍過幾多次拖
同埋少接觸細過自己一段既女仔？

你地最大既身體接觸係咩

睇到賽後檢討呢幾隻字
樓主一係假膠
一係到幾十歲人都未知個遊戲規則點玩
你唔得唔係因為你有咩做錯做得唔好
係條女已經有人比你早一步攻入左佢
就係咁簡單

仲話自己溝過下女
一日未一齊 一日都唔好沉左落去呢個道理都唔明
溝女係
如何保持自己心理底下
攪亂條女個心理

好心你啦 三十幾歲人仲咁多幻想

我的溫柔
根本不是你所求

一樣
又係咁 第一次好多野傾 之後態度轉得好快 已經冇理我了
不過都好 知你冇興趣唔好哂時間

三十幾都好意思講出口
仲話(自以為)閱歷多過條女
我同為三十幾都感到蒙羞

節奏 呢個字難聽過粗口
冧就冧 唔冧就唔冧
覺得快咪姐係唔冧囉

依d故事我發生過n咁多次，所以唔係咩野出奇事。條女對你無意思，你無謂晒時間再同佢磨，快d手轉目標重實際。

巴打a0??

本身拍過3次拖，但細我一截的都係第一次

受教啦
如何保持自己心理底下
攪亂條女個心理
呢句岩

唔應你咪算啦，死纏爛打正柒頭

咪要騷擾我條女

及早離場啦絲打，成年你其實點捱

無死纏爛打呀，無搵佢啦，比返條女你啦

例如係咩柒事

一樣 頭幾次出真係乜都傾到 之後開始hea

人地去緊旅行就唔好煩人啦
大佬要禁電話就返屋企禁啦去乜野旅行
最撚憎

你老啦仲溝妹妹仔就抵死啦

去完囉咪

對你冷漠好過拖住你啦
好似我朋友對個男仔無乜興趣都冷漠應佢
點知條仔又嬲鳩人又唔開心
大佬講話做朋友已經好厚道知咩事啦 評估吓自己咩料先啦不如
抵佢咁大個人都無拍過拖

咪就係無煩佢 佢去完返黎都無煩佢啦，你咁燥做咩

有幾怪？調轉角色，其實好易明

最撚好笑係呢句
d毒撚真係好中意強調自己同慣d女傾計
你係真係慣就唔會咁啦 死毒撚
毒撚真係以為傾一兩句就對你有意思

去秦國旅行
小心d啊呢排

出完街都有計傾, 仲會傾埋下次再出黎, 就咁睇個女仔唔似有反感喎
你check 返對話記錄, 出完街之後有冇講錯野或者太chur 呀

不過可能人地本身都只係想識多個朋友, 始終相差七年, 發現你未必係咁諗所以煞掣

其實有時未必係你衰咩
而係出左次街覺得唔岩feel咪退場
係你諗得太多
出街就代表咩架啦
而家年代扑左都唔係咩啦

老兵

男女之間不適合做朋友

你只適合和老女人溝通

無論乜嘢年代 扑咗都係～ 扑埋右

大家各有各玩 呢個唔岩咪第二個囉 大把女啦出面

有冇tg 有啲野想請教你

有冇睇延禧攻略呀？釣魚梗係要收下放下架啦。
日日揾係好煩好chur。培養唔到個feel 同新鮮感。傾左一兩日，要消失一兩日，先釣到魚架

其實年紀細既女仔
建議用速攻
盡量approach 一個月就埋單
利申
近三個女友都係細十年
三十一嗰陣 識過一個十九

點解咁講

唔好下下諗住溝
當識個朋友先啦

極同意
真係以為條條女都聽到有樓就出水咩
試過有男仔又係食一兩次飯就有意無意講自己有車有樓
你溝開d拜金港女咪當你係寶囉
有些少骨氣同自己本身搵到錢既女根本聽到呢d就憎

試過啦 其實啲女同你曖味下真係唔算係咩 唔好太上心 邊個認真就邊個輸

?????

唔覆你就覺得人玩你
看自己這麼高

25歲 妹咩妹

咪咁自以為是啦

Give me plz

無 down tg

如果岩岩識條女 條女話放唔低前度 但又同你講比其他人好啲好感 即係點（街抄牌識）

多

項少龍：帽事嘅

樓主 連兵 都唔係

即係收你做兵先
上面條友未退役冇得俾你上位
但你軍階又係咁易高過其他雜牌兵少少

Tg傾 情況有啲特別

上連登
勿認真

佢乖女黎喎

32 歲仲咁on9

乖女會比電話陌生人嗎

佢話第一個

自作多情

最後我頂唔順同佢攤牌 然後就沒有然後了
突然覺得一身輕
諗番起都覺得自己痴線

乖女唔揾水泡咩
揾得仲就手，到你話佢當你水泡，就話自己唔想，再同你保持距離，但你已經沉晒船

你拍過幾多次？

放心我細樓主10幾年

佢冇咩點應你已經比晒signal 叫你放棄啦
娘娘收兵係會比甜頭架，佢連想收你兵都冇諗住。

仲有其實你地都食左一次飯者，睇唔出佢對你做左d 咩or 你蝕左d 咩，咁都叫玩你？？

唔算

點解d女仔變得咁快
而家好冇信心,就黎唔想玩呢個遊戲

本身有仔

同你未正式發展 冇感情可言
遇到個更好嘅咪抽頭掟彎囉
人之常情啫

哇哩d，通常新鮮期一過左就冇feel，冇新野keep到落去

大撚把係咁其實

你輸在太快鍾意人，人地feel到咪吊高黎賣

可能覺得你太自大，d女唔鍾意

睇左你幾個回覆, 覺得你真人應該係極品

費事教精你

Post 對話圖 先知係咪你自己諗多咗

唔想post圖 都將對話打字打出嚟啦
不過我就建議你直接post圖喇
1）又無人識你兩個
2）條女有睇到post都一定知你講緊佢
基本上 可以話係無風險

丫 有嘅
俾我地笑你FF嘅風險

認真問仲有咩可以做黎增值自己

呢10年為事業衝得太前，而家工作穩定左，壓力無咁大，搵錢又夠洗夠用，成日都想搵返d興趣

書我已經唔想再讀，讀得真係太多，而想考既牌(車牌、船牌果d)我又考哂，接觸返鋼琴(細個學過)又無左以前考級果種衝勁

我好鐘意去旅行，但去得太多都開始覺得有d悶

其實人生真係去到一個位係開始唔知自己想做乜，我直頭開始思考人生的意義何在

exactly the same
對事物無左衝動

我會諗下以前好想做但又無時間做既野
而家做返